一人一個人生必須學識既技能

1. 游水

溝女

呼吸

對萬物都要有感恩嘅心

識時務
擦鞋

睇氣氛

上連登問野

好有用

游水
踩單車
適當時候講大話
識睇人眼頭眼額

下 你都幾好笑

真。 會對呢個世界 冇咁容易失望同傷心， 同時會容易啲開心

煮飯

只可以講人人睇法唔同

理財

揸車

用電批

計數

識玩一生人一次

鑽石屎牆
攪下電腦/電話嘢
揸車
煮飯

靜觀

識用google search

打字

行路
擔遮

社交技巧